【廣傳】今日林鄭於下午5時出席公開活動

今天是港交所上市19周年慶祝酒會的日子，下午5:30在港交所交易大會堂舉行，行政長官林鄭月娥是上述活動的主禮嘉賓。

對於林鄭特首和港交所行政總裁李小加而言，要應付傳媒記者朋友，一些跟慶祝19周年毫無關係的提問，或許已是意料之內。向前者提問，當然是跟修訂《逃犯條例》有關；向後者提問，則必定跟傳媒報道港交所前高層涉嫌上市「放水」傳聞。

3點

似流料 分散d人去個到

屌風頭火勢比著係我都唔會咁大聲講我響到啦

港交所有咩事,香港就玩完,中共都玩完

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

受示威活動影響 多項公開活動取消
2019-06-12 HKT 12:32
分享工具 facebook twitter
立法會原定今日恢復二讀辯論《逃犯條例》修訂草案，大批反對修例的示威者在立法會外一帶聚集，並佔據龍和道及夏慤道等馬路，政府總部亦要實施出入管制。

受事件影響，原定下午4時，在政府總部舉行的日內瓦國際發明展得獎者慶祝酒會，現已取消。有關活動原本由行政長官林鄭月娥主持，多名問責局長出席，目的是表彰香港科研人才的發明揚威海外。

另外，環境保護署宣佈，原定下午2時30分，在灣仔會展舉行的優質室內空氣質素嘉獎典禮暨技術研討會2019，亦都取消。有關活動原本是由環境局常任秘書長鄭美施出席主禮。

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

問候下林鄭都幾好

似流料喎

唔好理佢喺邊啦 而家3點包圍立法會！ 目標係立法會立法會立法會 唔好分散人手

3pm

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

push

啱啱now新聞：港交所話佢哋唔去

預左佢全日龜縮，佢真係好打得

有冇人做烈士？

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

琴晚連屋企都唔敢返

交俾記者做得喇
你地做唔到D咩
集中火力呀